成班on9俾DC狗講兩句就信，Antman2票房一D都唔差

Google下開post者先啦，正宗DC狗
過往歷史100%撐DC反Marvel

Antman & the Wasp票房差過業界預期係事實
差過大部分其他MCU票房係事實

單憑呢兩點，就大造文章
就以”太多英雄片”、”套戲唔好睇”做解釋
只能夠話你俾隻DC狗呃左，冇獨立思考

對業界黎講，主要係睇「北美首週末票房」
等於一套荷里活電影嘅第一學期成績表
今次Antman續集係：76M USD

我反問？點解76M就等於差？

因為低過黑豹、低過Dr Strange、低過Gotg12、低過Ironman23、低過隊長23、低過Thor23、低過AVG123，所以就叫差？
事實係，眾所週知，Marvel對Antman定位、以至觀眾對Antman觀感，從來冇期望佢要超越其他MCU英雄

因為低過市場預期，就叫差？
事實係，業界對於緊接IW嘅MCU電影充滿欠理性嘅主觀暇想，而唔係用數據分析

我就同大家講事實，講數據

Antman比佢上一集開畫高33%，差？
Avg2比Avg1低5%
Thor2比Thor1高30%
Ironman2比Ironman1高31%
CA2比CA21高46%
Gotg2比Gotg1高55%
咁Antman屬於中位水平點會係差呀？？

MCU 檔期太近，相距三個月，所以差？
2015 Avg2 191M，Antman 57M，跌70%
2017 Gotg2 146M，Spider-Man 117M，跌20%
2018 BP 202M，Avg3 257M，升28%
2018 Avg3 257M，Antman 76M，跌70%
點睇得出因為太多英雄片所以差？？
或者點睇得出比以前差左？？

因為套戲劇情問題，所以差？睇評分網啦
IMDb：Antman2現報7.7，同Gotg2並排MCU第8
Antman1 7.3，排第14
RT：Antman2現報86%正面，排MCU第10
Antman1 82%，排MCU第13個

我結論係，睇唔到有倒退跡象，但亦冇驚喜
Antman穩健地保持一貫票房趨勢
但DC狗偷偷製造負面形象，可見其卑劣，但對住child登仔，快速見效，DC狗又贏

成日話小朋友先睇marvel，根本佢哋自己就仲小學雞過啲𡃁仔

marvel狗崩潰了(=´∀｀)人(´∀｀=)

大家可以search埋呢個名，同樣係100%撐DC反Marvel

原來是假的？？差點相信了他們的說話！

一個討論區質素下降咪就係多得你呢種垃圾

我淨係知有d公司票房唔好搞到fans想睇都冇得睇

收皮啦簡體字

抹黑marvel的人 一定是dc狗啊！

低過JL已經含撚啦

原來連m狗都覺得差咩
我都唔覺7x m差
個post只係講Antman2票房爆唔起
唔好似其他m片爆過100m
m狗憤青當套戲過唔倒100m就自己聯想差
真係玻璃心

It's another Disney-led weekend as Ant-Man and the Wasp claims the weekend's #1 spot. This marks the tenth time this year a film based on a Marvel comic character has topped the weekend box office.

One interesting caveat to the film's domestic performance, however, is just how big the film's Friday was compared to the rest of the weekend. Ant-Man and the Wasp's Friday gross accounted for 44.5% of its overall weekend gross, that's the largest in MCU history, ahead of Avengers: Age of Ultron (44.1%) and Spider-Man: Homecoming (43.39%). However, before that's considered an issue, while Ultron only delivered a 2.4x multiplier, Homecoming delivered a 2.86x multiplier, the sixth best in the franchise, and the first Ant-Man enjoyed a healthy 3.15x multiplier.